岩岩隔離個絲打話「拖到我係你好彩.....」

自問都大隻靚仔，排的時侯隔離個絲打咁講...好想睇下個絲打真面目係咪真係咁正

利申：目測好似真係幾靚

咁自大...

收兵之路

毒撚最忌....

不過會出嚟嘅都一定係人靚心地靚嘅巴絲

未見過咁講野的絲打

開晒綠燈啦，抄左牌未?

無抄但見佢好雀躍唱歌鞠躬